「成人網站」大舉慶祝黑警感染武漢肺炎

另外加入了習近平主張的「一帶一路」計畫的國家，
成為中國的「命運共同體」。

恐面臨經濟下滑

今晚去睇睇佢

lm

你聽鑼鼓響一片 黑警中肺炎
你看手足多歡暢 個個樂綿綿
歡呼聲 歌樂聲 響徹凌霄殿
齊聲祝黑警 快去出殯浩園

正撚到呢

黃色網站

一帶一路：感謝中國

真 黃色網站